\chapter{Постановка задачи}
Для 5 распределений:
\begin{itemize}
    \item Нормальное распределение $N(x, 0, 1)$
    \item Распределение Коши $C(x, 0, 1)$
    \item Распределение Лапласа $L(x, 0, \frac{1}{\sqrt 2})$
    \item Распределение Пуассона $P(k, 10)$
    \item Равномерное распределение $U(x, -\sqrt 3, \sqrt 3))$
\end{itemize}

\begin{enumerate}
    \item Сгенерировать выборки размером 10, 50, 1000 элементов.
    Построить на одном рисунке гистограмму и график плотности распределения.
\end{enumerate}